有冇人唔明點解要用牙籤撩牙？

返屋企刷牙唔得咩

蛀牙不遠矣

唔明點解要用牙刷刷牙

唔明點解要用手遮黎撩多啲

同我打個車輪咪乾淨

用開牙線

戇㞗先用牙籤

點解唔帶牙刷出街刷?

7.11-12 初選票站List出爐

因為屌你老母 有舊肉攝住 咪要即刻撩囉 成日開垃圾po

諗起魚缸啲食屎魚

有啲肉質係好擅長攝喺牙喇
e.g.金沙骨

刷牙刷出嚟